今日大雨到咁，聽日唔係唔會病呀嘛

老老實實，而家勁頭痛，淋咗成粒鐘雨...相信聽日都未必返到工，正話睇新聞好似起碼一百萬人都會病

Take care 我諗我都要休息一個月

老闆我想返工呀

淋病好毒
全港生病

所以我今日唔出
利申 未過試用期

灣仔地鐵可否開上面風扇。都比晒錢你賺

岩岩見到灣仔塞死 果斷行去金鐘

推集體病假啦，好頭痛呀！香港被淋病咗呀